今個月Time有一版俾咗我地

香港人，反抗！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

8月係封面添

都好過冇啊 搶左人地幾個月頭版仲想點啊

之前都有d article有講香港，其實斷斷續續都有mention吓

人地都睇得出正苦同強國想喺我地後欄放火
燒開我地和勇